iPhone過相去android

有咩放法可以iphone同android share相dropbox又得2gb 用google drive嘅download返落手機又未必跟次序 求救

Google photo幫到你

Google photo

send anywhere

Google Photos

google photo for sure

藍牙

多謝大家